有冇手足組隊去票站幫公公婆婆投票前清潔雙手？

流感高峰期
票站咁多人出入
乾淨啲好

一陣比人拉🤣

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

洗手又拉？